【逃犯條例】消息：警新購一萬支伸縮警棍 專供休班警跟身執法

行街見到中年肥佬陀住警棍應該點做

屌你老母
咁咪可以隨時隨地都可以仆頭 打撚死普通香港市民
屌你
仆街狗屎垃圾比膠超 含撚蔥

休班都可以執行職務？咁算唔算唔洗委任立田警權無限大？

姐係話我地邊隻係狗 方便行事 welcome

休班=普通市民

普通市民可以帶武器？

飲左酒亂黎都得啦咁

嚴重影響市民大眾安全

不排除有休班警情緒失控攻擊他人或作威赫

強烈反對

休班警即係放左工，仲同你OT？
班狗全部都係為左錢，會同你oy？快快腳行去叫雞啦

休班警唔係普通市民咩？
點解可以有武器
遲下係咪可以拎埋槍

參與遊行變身狂毆市民

帶住自爆係休班狗

一定有貪污，隨便指嚇威脅市民

好啊下次見到休班警大家識做啦

好人好者驚咩？
驚就唔好做休班警
做得休班警，你就要承受依個風險

「突發」10多賊人入屋，當中有人持伸縮警棍，搶去約275萬元現金

佢地咁做另一方面令到休班爛仔仲大壓力
到時又有瘋狗症亂打人

休班都有棍
正喎
當ot 1/2人工都好

即係以後有人比伸縮棍打傷就入得狗數？

原本已經配備左一枝，依家休班俾多枝，俾邊個用？可想而知